【即日焦點】張曉明：「真普選」只會令社會分化 國安法助港走出困局；美國有團體促削警隊經費盼從根本改善治安

【Now新聞台】即日新聞焦點：

【真正出路】張曉明：「真普選」只會令社會分化 國安法助港走出困局

張曉明指，中央就港區國安法立法是理所當然、勢在必行，是香港的分離勢力及反對派迫使中央出手，強調國安法四大罪行與絕大多數港人無關。他又指香港目前主要面對政治問題，國安法有助香港走出困局，而「真普選」只會導致社會分化，不能解決問題。

仲未死咩佢

張曉明係目前直接否定「真普選」既港澳體系最高級官員
代表中共終於正式推翻五大訴求

再上次有中共官員講真普選
已經係舊年9月既楊光
只係話“香港的普選制度必須符合香港政治地位" 無正式否定

好撚癲
難得嘅誠實，反智嘅極致
真普選呢三個字佢講得出口，已經可以做大
即係話，之前831決定官方承認係假普選

正宗本末倒置

中共：民主只會令社會分化

佢痴q左線

國安法四大罪行與絕大多數港人無關
真係講都笑撚死人 咁偷偷捉鳩個開書店去支那做乜鳩?
你弱智姐 唔好當人都係先得架
講個下唔笑真係好野

兩會之後全面定調 一國一制
基本法入面所有關係普選既條文全部都變廢紙

明仔呢期咩身份？

現任中共中央港澳工作協調小組成員，國務院港澳事務辦公室副主任、黨組副書記（分管日常工作，正部長級）

全部副職 但始終係港澳咁多年 一定唔少人脈 似乎仲有利用價值
唔似王志民一夜白髮影都無埋

即係燉冬菇